中國外交部: 搞亂香港對美國沒好處，促請美方收回干的黑手

外交部促美國國會議員勿通過涉港法案

Now新聞台】美國跨黨派國會議員重推《香港人權和民主法案》，在北京，外交部回應指，搞亂香港對美國沒好處，促請美方收回企圖干預香港事務的黑手。

由美國民主黨和共和黨議員重推，並獲眾議院議長佩洛西支持的《香港人權和民主法案》，要求國務院每年「認證」香港自治，確保符合《香港政策法》的特別待遇標準，即擁有獨立關稅區地位，對於任何遏制香港基本自由的人，美國總統有權凍結他們在美國的資產，並拒絕發出簽證。

又干涉美國內政

點解共匪硬係認為一定係美國搞事

利申：真蠢

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

天朝
是沒有錯的

當然是外國勢力攪事

而家係邊個搞亂香港先呀，屌你老母！

美國出手幫香港推真普選

驚到hihi

本身條法都係美國訂立 而家修改又關佢咩事
係要衝出黎柒 成日干涉人地內政

最近口交部好忙咁出聲，怕了怕了

美國:我就係要你少粒魚蛋

人地美國內政關你撚事咩on9中國

支那人想法係著數我要拎哂
宜家你收返就係你路岩
點解要選正呢個時間先黎收
你擺明係別有用心

證明美國今次一野就搓住支拿條頸 打貿易戰都冇咁驚

口交部係咁出聲
睇黎呢單野佢地驚到仆街

咁就要做大佢啦

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

今日外交部講多幾多次香港?

唔知係邊個搞亂香港先呢？